［負能量雙十］對今日陳彥霖同其他警暴事件嘅一啲預測

仲未瞓得著，所以出po 講下今晚個腦諗唔停嘅嘢。先講結論，基本上，我哋係永遠都唔會知道真相。

雞姦白衫事件嘅涉案黑警，隨時已經返咗大陸做英雄，就算指名道姓，佢都係唔會要負任何責任，林奠大可以話送中撤回咗，送港亦唔可行，無嘢可以做到。

陳彥霖事件，班狗大可以可以搵條白粉友，拍返條「終蟈式」審犯片，拍佢（好冷靜地，讀稿腔）話自己就係兇手，你有你唔信，佢有佢話自己破咗案開香檳。

有人話點解班狗可以咁冷血，你試諗吓，官同狗都係一樣，輸咗的話佢哋失去嘅比我哋多好多，最簡單原因係佢哋比我哋已經擁有嘅多好多。我哋破釡沉舟之時，佢哋更加無得輸。而且有咁大後台包庇佢哋，就算連登仔查到兇手又可以點做，你教我。

真係好撚灰，This is China，回應返幾個月前個法國記者， This is China “already”.

Prove me wrong

一個夏天就將香港所有醜陋野揭示晒出嚟

我仲feel到著名適應力超強嘅香港人已經慣咗俾班罪犯管治，就算有証有據黑警強姦殺人都係繼續努力返工，最多上fb 轉張黑色profile pic

而家班狗可以見你靚女，
就衝過㩒低你，
運你入狗屋，再強姦輪姦雞姦，
而完全冇任何懲罰。

再跟住，
大把人可以乜事都冇咁樣，
繼續番工番學，
連罩都唔肯帶個。

香港人，番工！

真心唔明點解係最好時候